超人變狼人？亨利卡維爾傳加入《Marvel隊長2》

去年票房大賣的漫威（Marvel）超級英雄片《Marvel隊長》（Captain Marvel）即將開拍續集，由於迪士尼與霍士已合併，近日就有傳今集將加入霍士《變種特攻》（X-Men）中的超級英雄角色，而有傳曾演過DC超級英雄超人的男星亨利卡維爾（Henry Cavill）將加盟接曉積文（Hugh Jackman）棒飾演狼人一角，與貝兒娜森（Brie Larson）飾演的Marvel隊長並肩作戰！查實早前漫威已宣布狼人將加入4月推出的《Marvel隊長》漫畫，似是為續集鋪路。

做鐳射眼岩佢多啲

佢做幾似喎 成日翁眉翁眼
懶係滄桑咁做咩超人

狼人明明矮撚黎

做witcher 都唔夠 要做埋狼人

圖都無張

好事
諗諗下都幾似
橫撚掂mos2都唔會再拍
車鳩wb一巴就啱

查實早前漫威已宣布狼人將加入4月推出的《Marvel隊長》漫畫，似是為續集鋪路。
漫畫同電影根本無關係

應該會係咁攞黎同Hugh Jackman比 真係慘

Btw學樓主

正啊

冇人可以取代到 Hugh jackman，正如 Iron man 一樣

其實做得好就ok
ben叔同bale
ledger同phoenix

大家都獨當一面

亦都冇人取代到呢對難兄難弟

不了 太7

正